連登會幾多錢賣俾人呢?

共產黨肯定會出好多錢買